文宣圖集中post

今日大陸人開始係ig上反攻

我地唔可以連ig 都輸埋

麻煩大家po文宣po係ig post 到
加番同香港有關嘅hashtags
最後轉做public

同埋發覺文宣圖唔太集中
可能有好多手足想搵圖都唔知去邊到搵
所以麻煩手足集中post 文宣到係到

Q: 點解要提民革？

老毛為左保住權力
當時紅衛兵士氣幾高昂
大家好團結咁抄家批鬥
就係源於老毛一開始既主張
其實如果當年班紅衛兵
以團結力量描準岩既目標
今時今日既中國或者會好唔同

所以我地唔能夠用錯既方式
或描住錯既目標亂用團結
有錯就要改

再者
中共政府一直想令到呢段歷史被遺忘
提呢件事可以令到大陸憤青五毛
攻擊我地係廢青港獨撚既同時
了解下佢地呀公呀婆既廢青史

打錯字 係文革

721 811